政府開始打國際牌 唔好睇小

政府親手帶頭民鬥民 想親自落場搶民意 朝早標籤「熱心市民」對抗「暴徒」
又話咩「大多數」
而暗地裡又搵老黑出手
我知道政府類似既廢話係講過好多次 但係由於近日升級得好快 文宣未跟得上
只可以話二號橋之戰 搶左叔一燒既focus 蓋過左佢既負面影響
所以想大家一齊打文宣戰 唔可以俾佢地蒙騙到班花生鬼佬同港豬
例如瘋狂share依條拍手片 同宣傳升級既正當性 必須指出係黑狗無理攻打大學在先

推

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

文宣要變,
要話比全世界人知, 所有路障地點都因警濫發催淚彈導致有大量二噁英殘留物, 要將氯痤瘡外觀, 同埋係會引致癌症, 破壞免疫系統、影響內分泌平衡，孕婦則有流產或產生畸胎的風險，甚至透過母嬰傳染（包括血液及母乳），把類二噁英傳給下一代既不治之症呢個訊息廣傳比藍屍!

依家政府係搵緊一班自己既「和理非(藍絲)」、「勇武(老黑)」同「好市民(清RB)」出黎搶光環
諗遠D甚至可能係做D新聞出黎俾美國班奶共議員借題發揮
從而淡化入侵中大同鳩開槍既負面影響

將佢攻打學校
亂拉人亂打人
槍射學生 既片推出去
無得輸

會輸只係家懶

講麥美娟講嘅野譯做英文

將麥美娟講嘅野譯做英文

唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

每日任就係去班senate twitter報料 fb/ig share 帶定文宣周圍貼

只可以講 大家keep住share出國際 國際間自然會判斷 依家係講緊開發5g既時代 呢到唔係支那國 冇訊息封鎖住 要流出真相係靠大家share

配埋上水黑社會的片同圖

文宣要反攻

佢地得個叔一燒都捉住無限放大
我地死左唔見左無數人添啊!!
宜家仲無差別咁比人毒氣Chamber!!
一定要整理返Update既文宣反擊正視聽先得
只要肯文宣我唔信國際輿論會輸

中大單嘢水洗都唔清

仆街啦攻完大學仲扮撚晒野

中環太古觀塘有人塞路已經無得輸

好多人唔係唔知發生咩事
面係心知肚明所以更加要搵錢走佬
做终極和理非既成本對佢地黎講都太高
一個唔覺意俾人鳩拉留左案底就走佬夢碎
簡單D講就係超級自私撚

殺完比人掉落街
彥霖媽媽比人滅口

pudh

文宣

但佢哋搵親d好巿民，都係大媽feel，影出黎張相都唔好睇，點幫政府宣傳

做文宣呀，深藍地區啲藍絲越來越猖獗

D相唔係重點啦 令到佢地make到noise既係政府既文宣機器同資源

推 文攻可以發到好大

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

push

Push

絕對唔可以懶
咁早起身上街罷工你地都做到
拎住部電話做文宣唔會做唔到
立即airdrop呢兩日文宣同埋開Twitter rt like

國際文宣

Push push

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

要將班好市民同政府民兵掛鉤!

今日先收到對家airdrop話暴徒掟磗掟死藍衫老人 大家都要加強文宣呀

今日成個戰況會進入新一個時期
各位手足要小心保重

[1114新戰況] 獨裁政府新策略

要張藍絲用磚丟學生 發大 警察重防 學生無防

美國佬自己有眼睇
之前出老黑斬人佢地聽證會收到晒料

你地係咪真係想抗爭有成效？

一晚1000 tg係中大 對人體造成嚴重傷害

推呀, 要打國際文宣

呢個一定要
如果身邊有黃絲港豬搭地鐵就要要求佢地係地鐵airdrop

有好多花生鬼的
鬼佬都係普通人 都好易俾人帶風

推 文宣要跟上

朝早LEGCO 言論一致話我地全部係FAKE NEWS
文宣部都要加油

絕不可輕敵

而家啲濕鳩嘢唔想搵啲黑警做咪搵藍絲做囉

政府收到料
唔代表人民知道

文宣請幫手

，

想話FT社論叫示威者做rioter，國際線的確開始被人反攻

推 而香港政府一路路肯公佈催淚彈成份 意圖毒害全港市民

推！！

Boxer rebellion...

#TearGasCity

要推

甴近平

拍手片既Twitter post 已經有16k like 幫手再retweet 加like

之所以叔一燒咁多人睇，係因為畫面夠震撼
文宣要反擊，都要有咁震撼先會有人理
以下係抛磚
805藍絲斬人
醫護人員提供荃灣被斬者傷勢圖片，呼籲市民認清真正的暴力

劏肚

咬甩耳

瘋狂駕駛 輾過女示威者

刀割女教師

請提供更多震撼畫面，可以一眼喚起人既同情心，令人認清藍絲既相/片一齊文宣
最好用Twitter啦 fb ig只會係同溫層

支持唔好睇小每件事
當初我哋都係做好多件小事先去到依家噉

以民鬥民 擺明啦
老共個招

國際一早經歷過呢種標籤 "好市民" 打壓事件.
二戰未試過咩? 邊會咁ON9 相信

其實有D似雨傘，唔係個個明責任係政府度，的確有人要去看醫生，冇車搭，地鐵又冇𨋢，老人家同傷殘撘唔到呢，當有人埋怨road block 做嚟做乜，之後又影響左救援之類，政府或對家又可以攞返道德高地㗎啦⋯ 利申，本人和理非，絕對唔割不過想討論

落區睇你可以企幾耐

學生身份有道德光環係事實
打學生本身形象上就輸左
要靠文宣手足煲大佢

聖誕新年未睇到咩叫做「大多數」

順便講埋政府聯絡黑社會打壓市民，我唔國際上接受到

Dklm

你當外國人傻嘅咩
總之做返自己嘢就得

將班好市民既遊行集會冇警察驅散同埋蒙面又唔拉 放大點睇？

外國有人信就弱智
唔洗過度擔心

永遠都係藍絲主動撩人在先

黎啦喂 打番文宣戰啦

攻打大學 , 真槍近距離射無武器年青人 , 騎狗撞示威者都未拆得掂 , 國咩際線

而家出便衣扮鄉黑 , 支那人周街打人 , 證明政府暫時無牌可打

可以將李慧琼既宣佈拎比美國國會睇睇
之後發生咩事條8婆都走唔甩

係時候拎返d核彈出黎推

上次試過啦 佢成功咩

文宣要更加落力 唔好懶

整紅衛兵都係國際牌，又捉錯棋

本地牌接近玩無可玩
加埋依排美國吹風提可過人權法
聯想到港共再出招掙扎到好合理

民鬥民 等於警隊失效
國際牌輸硬

講真而家真心跪先係落台階

睇美國反應佢都應該好忌中共 原來咁撚痴線

北韓，伊朗？

入侵大學不可原諒 加埋D打人小粉紅
同埋今次人權法暴露左美國紅色勢力原來已經頗具規模
可能引起猜忌

其實我最擔心係朝早塞鐵既人，本身今日已經打黎打去，仲有個妹妹比廢佬打暈左，佢而家咁講完個情況會嚴重左

重點係由幾時開始封大學，幾點拉人，幾時校長對話及開打

近排忙住出去
真係少咗做文宣
嚟緊會努力努力

講奸，始終當權者會高一點

真係熟國際政治, 明鬼佬諗乜既
一定話個d係「中國民族主義者」
標籤佢地做「極右」「法西斯」

親政府極右民兵

重提721
再將721，今朝上水打人同麥美絹拉埋嚟講
強調暴動始祖工聯會又諗住警黑合作
無差別謀殺市民

又係中聯辦包車大陸人

721
811
831
101
1111

文宣文宣

希望大家呢幾日出街既唔好著黑衫，等0的黑社會9等，亂做野，最好著番平民裝。

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

呢兩日明顯多左藍絲出沒再配合埋cctvb, 無可能本來堆藍絲會突然咁齊心, 唔可以無視

熱心市民＝納粹警＝文革紅衛兵＝民軍
國際邊樣驚啲

我地係為市民安全

721 咬實唔好放

幫手推

其實佢都係玩火，佢班熱心市民個個攞曬架生，點會搶到民意

佢地出鄉黑已經輸硬
國際線既外國學校撐港都比五毛打
將佢地合埋民宣已經拎唔少分

要講開始封校嘅日期時間，對家剩係講下載大戰時掟汽油彈

但唔好睇少，近呢兩日佢地都睇得出中大二橋的畫面幾差，所以要用返人民鬥人民，收返d 暴警畫面

用白色恐怖拖住我地，令我地自發咁武力升級（eg: 科研武器）自保。

之後人民鬥人民畫面完成

留命24號投票呀

清RB 唔洗搵，港豬自動清

想孤立香港

推呀

民宣方向 港版Titushky